做牛軍 連思覺像也失調

明白股災了 你亦離家鄉遠

邊間教會？

真

唔知你想up what

城城 既 弱

dllm頭三隻真唔岩音到連後尾原句都搞到唔順口